尋日機場一事有感

尋日日既情況有三種可能：
1. 機場無鬼，只係部分手足太激動 （好難相信，但若果要理性分析，就算只有1%可能性都唔可以排除）
2. 有鬼，負責煽動手足
3. 大部份激進人士都係鬼

避免尋日事件再發生：
如果係上面場景1，問題比較好解決，可以繼續和你飛
如果係上面場景2，就算只係手足容易被煽動，我個人覺得係聽日唔應該入機場，降下溫先
如果係上面場景3，入機場一定係失更多分。就算只有和理非入去都一樣，因為事端根本唔係我地引起

因為尋日的錯誤，我覺得今日係特別重要，要揀風險最低去做

補鑊，係必須的。 唔入機場，唔代表唔補鑊，可唔可以集思廣益有冇其他方法？
例如，係機鐵站月台道歉？真誠道歉，順便收集意，可以問下如果你係hk protestors, 你會點做？

然後，再企前一步，想像若果我係政府，聽日我會做d咩，班示威者先會永不返身？

然後，作為示威者，我地點樣去避免？或者拎反主導權。

尋日既事已經過左去，希望大家向前看。
不割！

建議唔好入機場一段時間，等事件淡化左先。

至於道歉，一定要去做！
琴日既事確實系影響到遊客，並會令一d人反感。 我地正因為無大台，所以各有各做下有失誤好正常。 不過抗爭者系一個群體，好似紀律部隊甘一人犯錯，會影響成個部隊既聲譽（警察系好例子。 我地都一樣。 做得唔好可以檢討，道歉，要改善既地方就要改進。 承認不足之處系要好大勇氣，但真誠道歉系必須，至少 show 到我地系有擔當，會謙虛地承認不足，然後改進。

呢一點好重要，唔好好似班政府高層同警隊甘樣，死不悔改。 抗爭者就係要同佢地唔同！